政府應該津助或強制女人一出世就脫毛

講緊會外露果d 夏天流流
嘜閪都著背心 一舉手成隻海膽
真係唔該曬

激烈的海膽

海膽
閪毛

一出世邊有毛呀天才

堅正喎

激光射撚死d毛孔

有毛先正

閪毛都可以保留 但海膽真係 即時墜機

一係咪鬼著背心 寧比人知莫比人見呀

你又啱喎

都唔識玩羞恥play 就係要逼佢留海膽 然後逼巴士地鐵 舉手揸扶手 睇佢同途人反應

你玩埋我果份